雷姆呢 最愛昴君了

呢句野真係好撚嘔心

雞

發情母狗

g

G

掃把佬：我愛emt 不了

昴君呢 最愛雷姆了